懷疑自己被綠

有冇辦法可以查到酒店CCTV?

查到有酒店訂單記錄

買起間酒店

有，買左間酒店

入股

屌，認真！

做黑驚

做得來都冇晒紀錄啦

好多人唔知酒店其實有呢個服務
你去counter直接講懷疑你太太/女朋友同第二個開房
保安部同工程部會帶你去睇cctv/開門

真？

我之前都係咁發現條女俾帽我戴

條女都仲可以飛，而家喺老婆

離婚囉
乜都有得傾
帽冇

問題係佢死都唔認，只係話幫手訂房，佢冇上到去。

好人好姐去酒店，唔好同我講我係為咗去食雪糕

用上面個方法check cctv

佢話佢冇去到喎

到時有證有據
睇佢仲點兜

今晚收工過去酒店問吓先

其實我已經打咗電話俾酒店問咗拎收據email俾我啦，有晒名，房間號碼，付款卡Number。

樓主綠左
係咪要斬死老婆

仲等今晚？帶帽咁大件事仲有心情番工？

我係一個守法的人

要諗吓點講㗎

無啦啦點會幫人book房？
check in正常都要卡主本人啦 點會咁好人咁得閒去幫人訂房

唔通話有去到

老公我比其他男人帶套冇內射架，放心啦。

未必每一間都得，上個月搵到條臭閪ex分別訂咗三間酒店，第一間佢唔肯幫我，不過第二同第三間就肯帶我睇CCTV，第二第三間係同一個集團，應該每間酒店都有唔同policy

黑警都冇權查酒店cctv啦
你一係入法庭申請手令拎cctv

屌你老母,
一睇就知你大陸閪
BLOCK 5毛

咪老點樓主
好耐以前舊登有人講
任何呢啲cctv要報咗狗
懷疑有犯罪
先可以交出

點會認女人好撚古惑嫁

原來你老婆黎，你早講我唔屌啦

真心到呢

依家搵到條姦夫個Facebook，開個假女count釣一釣佢先

上連登勿認真

樓主有咁多綠帽經驗
梗係要搵齊證據鋤佢老母
等佢無聲出啦

可唔可以透露邊間呀

我怕樓主真係走去問咋

發現真相後，有無大大力屌到條臭西仆街再飛佢。 ex 真係最高危，屌過曬，好易翻卓

假設真係帽咗，咁離婚駛唔駛分身家架

依家就應該係九成都帽咗，只不過冇實質證據，如果有實質證據應該可以唔使分

佳哥二世

幫手訂有寫自己係咪入住個位㗎嘛

不過起底
我估計樓豬
應該係隻港豬

睇清楚你有幾錢身家先啦

有

有得揀幫人訂房
張單應該睇到

我已經知道邊間房啦，同埋日子

你老婆係我屌嘅 sorry lo

女我有好多條喎

原來係咁

其實係睇酒店肯唔肯

有就水洗都唔清啦
點會幫人book
寫自己入住，要卡主本人到先得

離婚要分身家喎～就算係佢帽你

有，考黑警

仲唔夠？
去酒店唔開房上床唔通捉飛行棋呀？

想知結局 支持樓豬

唔係本人點樣check in?
用個腦諗都知有問題
好簡單 叫佢prove嗰段時間係邊
佢講曬啲行程
再問佢搭咩車去
然之後出大絕 check 八達通紀錄
如果最後佢死雞撐飯蓋話用散銀代表你已經綠咗

入咗做

花生mode

扮FBI查案

留名睇live

應該搭的士

你冇證冇據就隊爆人！證明你係個柒頭

佢應該要警方求助

More

感建分

客人私隱你無證無據個經理會睬你

好人好姐唔識訂酒店咩
幫手訂酒店

信個下先抵死

畀人捉到先算犯法

唔使懷疑吖，係㗎喇

你老婆幾好砌！好舒服😌

一邊屌一邊捉

屌 如果係真 抵撚你死啦
咁撚蠢都有

唔一定
睇有無證據佢帽你/不忠
等個官判

重點要有第三方證據，呢啲錢係要俾人賺

唔跑鐘邊有錢養你

佢手機有無得check到最近去過邊？

入酒店做保安,清潔,執房

唔會架
香港冇通姦罪
唔會令你唔改分
最多法官可能會分小d

點樣查

酒店無呢樣野架 唔好亂信啦 on9

證明有：你提出離婚 因為帽
證明冇：佢提出離婚 因為你屈佢帽

結論：離婚

問題係香港冇通姦罪，用邊條法例去打？

你咪撚9up啦，你呢間咩酒店呀，維記定百佳呀? 有啲咁既服務間酒店死撚左10世

利申前FO

間酒店最近轉左4K電視
我最近同你條女睇下部電視質素如何姐
唔好諗多 冇事既

i瘋？ 重要位置？

有錯請指正

你有你老婆身份證號碼, 大把野可以問到酒店啦
要 admissible 就睇下點包裝

佢會唔會話同fd去

根據《婚姻法律程式與財產條例》，法庭於處理財產分配時，會考慮多種因素：

離婚財產分配 法庭考慮因素
1）雙方的謀生能力、將來可擁有的收入、財產及其他經濟來源
2）雙方各自現在或在將來可能面對的經濟需要、負擔及責任
3）離婚前的生活水平
4）雙方的年齡及婚齡
5）任何一方生理或心理殘障
6）雙方為家庭福利所作出的貢獻，包括照顧家庭或家人
7）如屬離婚或婚姻無效的法律程序，則會顧及雙方因離婚
而將會喪失的利益，如退休金、保險等價值

不忠，對於家庭福利所作出 傷害

如果成班女人去 點都會影相打卡嘅
咪睇吓佢拎唔拎得出啲相嚟睇

可否教路？我有，連姦夫個名都有

私家偵探.
如果係出面有第二個 / 長期搵SP , 點都會有第二次

冇，果段時間我打過幾次電話都唔聽添

好驚樓主變咗陳同佳2.0

睇佢 Setting
如果 Android 冇熄嘅話
係可以喺 Google Maps My Timeline 搵返當日去過嘅所有地方。

PS 不嬲都叫有發夢嘅手足一定要熄咗佢。

你聽邊個講唔洗分?
問下律師先啦

比人屌緊點聽
洗d 錢搵私家偵探好似好d

有無地址 / 工作地方 / 多少少個人資料,
有就私家偵探埋佢

樓主 你同你老婆關係點先？
你發現呢件事之前，有無都覺得佢係有d野？

佢係iPhone

咁幫你唔到

陳同佳2.0

係，佢話唔開心

搵偵探啦
專係做呢D

有冇介紹，我搵咗個佢要$48,000睇cctv

岩 未必個個都有安全屋住

信任大家都冇㗎啦而家，最慘係有小朋友，偷食就九成啦，問題佢唔認嘛，因為冇實質證據

iPhone 好似呢個係有得check
之前都有教學叫發夢手足熄

有錯請指正

邊間酒店？睇吓幫唔幫到樓主

如果你自己住酒店, Check in 你要填個人資料
可以填form request 返自己個人資料出黎
但張 form 要簽名, 所以你要氹到你老婆簽名

無啦 搵私家偵探啦

你着咗我對西瓜喎

單都埋咗無㗎啦咩啊，硬食囉

佢平時都有好多嘢令你懷疑？
咁訂房日子你老婆做緊乜？
你那時段同佢冇聯繫？

但我有d朋友有時又真係會幫人訂房
(例如某d信用卡有優惠或者對方冇信用卡)

============================
豁免檢疫 + 尼泊爾病毒株流入社區

個小朋友點算？

大西北，新開嘅

有懷疑就分喇，因為今次無被綠，之後日日都會覺得遲早會被綠，你今日綠左未!？

想知結果係點多d

平時佢湊小朋友返學放學，我就返工，我收工返嚟佢都未返到，小朋友就有屋企人接返嚟，我打個電話就冇人聽，話佢去面試緊第二份工唔得閒聽喎

面試應該有 email invitation?

認真，佢認咗咁點？香港無通姦罪。
你要諗之後要點做

老實講 幫人book房已經係無大話中既大話
搵佢嗰個唔通弱智？連book房都唔識？㩒2個制已經book到啦屌

佢話佢見元朗奇華，冇喔

冇圖冇detail
唱人嚟講你都算係廢物
帽都係意料中事

邊個朋友?
等你同佢傾下

有第一次就有第二次，與其查之前的，不如跟以後的，容易好多

我都唔知點，如果冇小朋友應該痛快一點

小朋友幾大？

姦夫Facebook已經搵到

咁都叫懷疑？你使唔使親眼睇住佢哋插入左先至叫做戴綠帽

屌！講極你都唔信既，喂！你咪On99咁啦，事實你又唔信，硬係D野知就少呢，就懶9過嫌佢唔知...蝕抵咁樣

三萬蚊 過夜呀

有排跟喎，而家樓主擺咗上枱面問
佢呢兩個月點都忍住唔搵人先架啦

Agoda訂單，有俾錢嘅人名係度，訂單個名就我老婆

咪玩啦

你話係就係咩

4歲

其實未結婚既唔洗搵證據，直接分手。
個信任根本都無左，比你搵到佢無去酒店A又點，你都唔信佢無去酒店B，而家未做唔代表將來唔會做。

依家都唔知有冇力氣跟落去

來你老母

Lm 等睇家破人亡

真 搵晒證據對薄公堂

幫人book咁佢自己有冇拎房卡？
房卡係要登記身份證架喎
同埋book左大床定兩張單人床？

YES 呢道會CHECK到佢去過邊
不過未必齊資料

樓主結咗婚啦

驗下dna先

樓主會唔會考慮偷偷地喺佢電話裝啲追縱app

搵私家偵探，有證據就直接離婚

無左信任同愛既家庭對小朋友仲大傷害

低能

佢之前同你講定會去見工？

定之後無端端唔見人先解釋？

如果偷情
理應安排好時間
又會搞到你放工都未出現而引起你懷疑
你同佢之前關係已經好差？平時冇乜溝通？

老婆幾歲？

或者去深水埗買啲高級嘅追縱器材

分手

黑色係我老婆嘅名，藍色係姦夫個名

係，無啦啦唔見人，返屋企先發現

唔知比你嚇死
知被比笑死

開鎖唔洗工程部

見親呢D post都覺得好慘

明顯撚鳩樓主

佢咁都講得出幫人訂房？
點解唔直接用埋姦夫個名？ 反正都用個男人張卡

我都唔知，因為我無啦啦發現有個email彈出嚟話叫我評價住過嘅酒店我先發現呢個嘢。

俾錢係男方的名？

老婆解釋係咪俾d bonus point 佢？

有冇電話打嚟？Check翻個號碼係邊度嚟囉

雖然佢講得都可能真係有interview invitation
係唔知係咪嗰日咁解

直頭用埋你個帳號黎訂??
咁又唔似偷食喎
偷食都咁唔小心
好似突然想比你知道佢偷食咁

係，佢淨係話解釋幫人訂，其他嘢唔肯講

等陣先 好亂
係你老婆用個男人張卡book
點解會係你收到email?

係用佢嘅新Account，不過佢唔記得登出先比我發現

冇電話記錄，同姦夫嘅聊天記錄都閂咗

傻嘅都知咩事啦
不過你依家打草驚蛇
你老婆個臭閪仲唔del晒啲對話紀錄咩
下次就忍一忍沉住氣冷靜吓先
齊晒證據先一次過爆佢老母臭閪

個agoda account似係樓主嘅

係我老婆訂嘅房，訂咗兩個人，但係唔使即時俾錢，去到酒店先俾錢，俾錢嗰個就係姦夫，佢唔記得登出email

奇華個電話記錄都冇
擺明係呃你啦

自己申請入LIST

我有佢個身分證號碼名日子，已經問過確認咗

咁知唔知book左大床定點
唔知既話今晚問埋

講離婚睇佢咩反應

大床

呢點好重要啊你要諗清楚之後想點 如果唔係俾你睇完cctv都冇用
會唔會願諒 離唔離婚 小朋友邊個要

笑笑口咁問我想點

查八達通記錄

咁串 佢del哂野知你無證據

你可以以通姦為理由申請離婚，但分唔分就另一樣野。就算對家通姦，你成功同佢離婚，你都係要分畀佢。

佢聲稱話佢冇入過房，冇上過去。

樓主可以試下照check下佢電話有無裝google map
我iphone有裝google map個My timeline 既功能都照有開

佢話唔開心 其實都心裏有數

你地都冇咗信任 婚都離硬

搵多d證據影底佢 到時上到法庭個官判小d俾佢

其實想問 點解唔可以直接單方面離婚？你簽完紙遞比佢咪得

咁你都心裡有數啦
唔通一條友訓大床？
唔通幫另外兩條友book? (都有可能如果你老婆係儲信用卡分果種人，不過依家唔撚係用佢張卡呀）

仲有，知唔知咩關係？？

訂果日你同佢有冇見面？對番check in out 時間咪得
幫邊個訂，有冇record?

你迫佢埋牆
等佢自爆，一係證明清白

咁咪要俾贍養費益咗佢？ 仲有個4歲小朋友呢

其實都知道咁多
不如決心啲離啦

你問呢度
個個食花生㗎咋

確認佢當日親身check in?

間酒店在元朗/屋企附近？

俾錢請私家偵探啦

而家d 車cam 咁能堅，試下比埋時間日子發散師兄搵搵

幫人book 住客名點會寫自己名啊
唔係要住客親身去對名先拎到匙咩

佢話係一個追求者，拖過手咋，之後我逼佢拎嗰啲聊天記錄睇，發現佢已經閂晒，我就當佢面發咗一個短訊俾仆街：我老公發現咗：，之後個姦夫回覆：咁你處理咗先啦。之後就收返個電話唔撚俾我玩

正常冇做過比老公咁屈應該會好委屈喊曬口咁，笑笑口似想掩飾罪惡感扮冇野多啲，btw 9up非心理學家。
同埋我覺得你睇你仲想唔想一齊好啲，如果仲想既咪當今次信佢，一黎你比到下馬威佢，二黎你又做咗仁義之師。
唔想既我都覺得至少等小朋友大少少先離婚，對佢地傷害冇咁大，依家咪分房訓果啲囉。

樓主check晒電話？

你係唔係弱智，唔係既話我諗你老婆都係當你弱智

我問酒店職員係咪呢兩個人check in，佢話係，屋企附近

樓主，自己諗清楚，始終有小朋友
1. 離婚，但用通姦嚟申請離婚有機會要上庭，諗清楚先做，對小朋友都唔好
2. 原諒，就唔好再搵咩證據，但好好同老婆傾吓，佢究竟想唔想繼續先，唔係你原諒都無用。

離婚

緊係話 ：「幾時再出嚟玩」

8-9號一間，9-10一間，10-11一間，三間唔同，全部都係大西北

咁仲有咩好懷疑

咁就一定係啦，身冇屎會收返？準備定分房訓都得

一個人瞓大床好正常喎
難得住酒店
唔通瞓3呎床咩

係可以儲 Agoda 積分
新會員儲唔到分

樓主不如你直接同奸夫傾，叫佢認左佢，

返正你都會放手，直接送堆個老婆比佢，之後離婚唔好分家產算啦

Cls
玩到咁
你仲想要啲咩證據去滿足你求知慾

小朋友先得果4歲都可以做得出咁既野，真係要即刻離婚，比小朋友知道佢老母係個點既人

設定-定位服務-系純服務-重要位置

樓主咁撚廢都係摺埋啦

全部講緊11月？

扑得好能密

有無時間地點

其實大家都知咩事啦
無謂再呃自己

不如你直接搵個姦夫攤牌啦 要番個小朋友算 個女人送俾佢 (中間記得留番哂d記錄)

咁答就似係了
唉....

幫個冇比錢既人去揭一個有比錢既客既私隱

丽晶大賓館

算鳩數啦，打草驚蛇左，咩鳩都del曬喇，同埋呢一刻你仲想知啲咩？佢地有冇通奸你都心中有數，你係唔想承認定你想搵埋佢用咩式屌你老婆？

餓到要連食3日

追到live
真係好L慘

冷靜啲傾下
如果冇計傾就直接趕佢出門口
因為佢連最後機會都唔坦白, 你真係要絕情啲, 錯嘅唔係你

巴打要頂住

邊間邊日呀
我幫你問下我秘書睇下間野係咪我既先

一齊check in 都唔算證據確鑿 係咪要拍片影埋佢地扑野呀

男的日頭唔洗返工？

做咩職業？

接受現實
盡快諗個對個仔好 對自己好既解決方法
對方既反應似乎對你都冇咩愛意

樓主都要擔心個仔點算

老婆就算撚數啦

老實講：唔忍心既咪拎返個仔lo

冇追太多post

唔知層樓個啲點樣

忍心既 咪掉撚埋個仔比老婆 叫個姦夫養撚埋lo

如果層樓係你買既 搵到證據係第三者 隨時層樓都唔洗分

趕鳩埋母子出門口

唔忍心既

淨係趕個老母出門口

就你仲懷疑
離啦

你老婆 3 日都失蹤？
冇接小朋友又遲返屋企？
其他日子正常？

其實都幾撚癲......日日去開房唔理個仔?

拿拿淋轉走晒資產先

拖住佢，一離婚唔理原因，default 5050, 然後再打contribution

女方好大機會拎到小朋友，到時你又要每月供款

所以唔好離住，轉走資產，拖多半年一年先，無謂益佢

點撚知係咪尋仇

要睇住精液喺條女個閪窿流出嚟先算

兩日遲返，一日早過我返

痴撚線 臭閪

留名跟進

樓主做住戲先,話好愛佢,同埋為左個小朋友唔想離婚,今次件事可以當唔知重新黎過
再搵私家偵探慢慢搜集佢之後開房既罪證,唔好益佢贍養費

樓主幾歲吖

第一日係我老婆俾錢添，用我家用俾

佢有冇好累 好眼瞓

贊成 拿拿淋轉走資產先

弟兄，撐住

佢話幫人 book咪搵佢拎個紀錄lor 佢話冇去 佢都要send 個confirm booking既單比人啦 再唔係咪 睇下 佢張卡有冇碌過酒店按金

3x

遲返過兩日都話好攰，唔想要

趁早抽身

我都係呀，見搞到咁大獲，我直頭會抽離埋，block埋個女人

到時樓主可以拎返個老婆

完啦
樓主應該好愛老婆，想搵一啲證明希望老婆真係無偷食，但事實上book3日酒店，又同另一個男拖手
你自己心中有數，三日酒店你咪都同1個男既名？
你兩家得2個選擇
1.為小朋友，繼續一齊，以後各有各精彩
2.離婚

間酒店係咪10年前執左個間?

都係同一個名

咪玩..
就算做過，比個男人話，條女都會喊
明既人自然會明

膽養費可以唔比架wor, 加上睇下小朋友跟邊個者，如果比老母，佢都要比錢養小朋友架，咪又一樣？唔通一蚊都唔養？

樓主好慘個老婆正仆街
通常呢啲都會死口唔認
到你原諒佢佢又重蹈覆轍
佢以為暪到你就大晒

其實睇樓主最擔心都係小朋友
個女人咁樣都得 真係好垃圾
樓主打算點做 佢啲回應都好明顯身有屎

可以打返去酒店問客人有無check in到
只要對到客全名 而佢又無set到incognito

利申 做緊酒店前台

巴打洗唔洗做翻個 bodycheck 先
都唔知會唔會自己奶埋嘢

細路仔呢？

4

已打，check 咗

上面仲成班低能玩膠
以為撚到樓主好好笑
正常男人點都撐佢
仲係到玩佢

咁你自己心中有數啦

認左拖手咪已經帽左囉

最尾嗰日早過你？
咁嗰2日佢都話去見工？

嗰3日有冇打扮得靚過平時？

你哋在此前係咪已經關係好差
平時冇乜互相message 吓做緊乜
老婆有冇講過你有乜嘢不滿？

樓下好慘 點解會有咁多人負評
最撚慘係被綠離婚又要比錢養埋條臭閪

綠帽唔怕戴, 最緊要除得快

佢話，一日冇同我離婚，一日都唔會出軌（kiss,make love)

追曬post
師兄加油💪

被取綠

一開始以為佢假膠諗住笑下，
呢家愈聽愈嬲，屌，
樓主撐住，唔好沖動，從長計議，唔好比個閪女人誤你一生

結婚前追和拖
定結婚後先

咁你扮住信佢,平息左件事先
拎到證據喺手再反枱

佢定義黎啫，你忍到個老婆同人拖手出街嘅話，唔爭在忍埋開房扑到白汁都出埋啦

仲好信？
樓主你依家都唔好錫唔好扑野啦
陣間惹到成身病痛啊

精神出軌就唔係出軌咩... 點都講唔通

呢個POST 都就黎上熱門啦 (奸夫分分鐘都睇到架啦)
有心幫佢既爸打 用不推文啦
樓主 心中萬個不願 想自己太太回頭 但變佐心既人又點會顧及你既感受呢
以你角度去睇既事 都已經係好明顯 差在你幾時接受啫

淨係拖手

帥兄唔係信呀麻？

離左婚就唔叫出軌啦
樓主認清現實，佢地連續三日去酒店玩uno 人都悶啦

依家日日都扮靚，又去整眼睫毛又去美容院，琴日先去完美容院碌咗2800蚊

我唔係樓主

叫下鴨姐, 使唔使離婚

香港就算捉到你老婆同黑人4P 野外露出3穴中出
都唔會影響贍養費既判決.

不如開個tg group 不推文啦

係個男人比錢 用佢張卡
有信用卡姐係自己有能力book到房啦

預定個名偏偏係你老婆

酒店有你老婆身份證記錄 姐係佢去過check in啦

幫人訂房 但其實人地有信用卡
自己去check in 登記埋身份證 但又唔上房
樓主你信唔信先

太過出奇喇 唔似唔小心比你知
似搏你離婚分你身家多啲

我唔想上熱門，我只係一個普通嘅男人。大家放過我啦

私家偵探呀
少少錢都唔肯俾，你點樣同啲臭閪鬥呀？

算喇， 你老婆已經 冇咩好討論諗下點樣唔使畀佢分到身家 仲好

碌落你度？ 不如cut左張卡先啦

我問過律師，通姦係無罪，唔會影響判決/贍養費

咁蠢架你老婆 話同fd去staycation咪得

Check 下佢部手提電話啲相，睇吓「洒店時段」影嘅相係乜嘢位置。

我會用不推文嫁啦

好撚sad
間接比錢老婆出去偷食

小朋友就點都要養架喇 有通姦證據係咪可以俾少啲贍養費？

真係離婚的話 希望小朋友跟到樓主 唔好跟個賤女人 (之前聽人講 小朋友咁細個 通常判俾啊媽)

Check 過，冇發現

追晒所有post，認真，樓主你其實仲想要啲乜？其實綠左就10成10，唔需要再去證實。但如果你係想要證據來作為離婚後追討撫養權或者膳養費問題，真心建議搵私家偵探啦。

呢啲女人，可以唔理個細路連續3日走去同男人開房，你真係死都唔好原諒佢，唔值得。樓主你起碼都有為小朋友將來諗下，佢呢？同埋唔好諗咩驚小朋友變左單親之類，父母關係差下長大對佢傷害仲大。

你仲後生，如果你想要個仔，你仲有時間搵第2春，而個仔仲係細，仲會接受到後母。如果你唔要個仔，咁仲大把世界啦。

加油，樓主

咁幾歹都唔離婚，30歲大把世界

點解D女人可以咁仆街
仔女都生埋 都仲要偷笑
屌佢老母

大家記得用不推文啊

咁又點
名聲呀，有片係手搵日party播佢老母啦

支那人都有吉士過你
人地係婚禮播成長片，改播佢新娘同佢姊夫仆野。

樓主 跟住落黎既就要靠你自己喇

樓主上左熱門，請使用不推文

肯認拖手姐係有扑野啦
如果淨係有拖手一定唔會講

同意
以後淨比錢養小朋友
老婆叫個奸夫養

你又可以多d 錢做自己野

其實係咪預左離婚？你問得都認為佢出軌啦，諗下點同屋企人交代好過
就算無出軌，你點面對你老婆，你老婆又點面對你

根本結婚就係玩鳩男人

咁撚慘

iphone 都有，除非熄咗

講咁耐都冇人講...我講

樓主有咩姦夫資料
名電話個啲

咁巴打你自己都要不推文先得架

知道名，fb，電話唔知，住天水圍

我唔明點解你仲唔開佢波 佢反應仲gum輕挑 本身都感情差？

Check 下google map睇下有冇酒店search record
有即係佢搵過地圖點去間野

Agoda

幫人訂都要溝通架嘛 比啲對話黎睇下囉

樓主唔好用呢個acc爆

你入去做保安部 不過要快 唔知啲記錄留幾耐

知唔知條佬做邊間公司？

請善用不推文

對話已刪除

唔知道

如果係今日既事咪復原返個backup record
睇下有冇野睇

冇咩離婚經驗，想問如果女方單方面話離婚，男方洗唔洗分身家？我唔理解

咁即係可以口爆，69，奶全身 同 同浴喇
返正都無KISS 同 MAKE LOVE

間咩接，直情係直接啦，樓就樓主供，家用又樓主比，個女人就拎住樓主d錢出去比個姦夫un到流哂水

...睇到好sad

唔知講咩去安慰樓主好

除時佢兩個有上連登已打草驚蛇
BTW 佢仲有得兜 話幫人BOOK嚟STAYCATION BOOK房緊係出兩個人但一大班男女玩

搞大佢
po你老婆/姦夫出黎啦
一係兩個都po
唔係咁都忍到呀

試吓今晚同佢屌閪睇吓佢重俾唔俾你屌。

琴晚屌完

他朝君體也相同呀 笑笑笑 笑你老母咩

樓主諗住點?

結果點

認真，有冇hea交功課比你

睇黎你已經原諒左佢

無得用呢個講法啦 因為佢老婆話自己無去
但同一時段又唔見左人

唔知心好亂，原本以為我有個大好家庭，有有份好工，有小朋友，有另一半，有車有樓，雖然樓唔係好靚，但起碼叫有地方落腳，依家個天突然黑晒。

有可能唔係

家姐幫外國黎親戚book

請佢住酒店

你去泰國旅行會唔會搵個泰國人幫你book酒店

總要面對 跟自己個心 無論如何都支持你

樓主10成帽

不過想講唔駛係卡主先check in到喎
試過好多次 卡主book個時有加我名&身份證我就可以早過佢check in

樓豬問老婆係唔係幫埋人check in
再問佢點解
講真講假自己分啦唔洗教

同fd staycation姐？

另個角度諗, 佢冇左你 佢咩都唔係
比佢一直做人情婦就最岩佢
支持樓主

連續三日唔同酒店但同樣係老婆+同一個男人名bk

佢老婆講既野亦間接認左
唔需要再兜

總之離婚就要分身家，不論原因。所以搵私家偵探查通姦，好多時都係為啖氣。

其實樓主知嫁啦 係目前唔知點做姐

香港男人真係低賤物種，結婚嗰陣又係男人出錢，就算咩原因離婚又係男人要畀一大堆錢
娶錯女人就可以申請定破產

係啊
香港捉到通姦, 最多係離婚可以唔洗對方簽名
其他贍養費分身家個D野, 全部唔關事

你依招毒啊

點解永遠證明唔到？不在場證據呢？

我諗樓主你自己都唔好再諗住自欺欺人，你自己心裏面都知道左答案。

你太太話間酒店房係幫人book。幫人book酒店係冇問題，但係佢寧願將幫人book酒店嘅對話刪除，咁即係換句話講佢刪除咗一啲可以證明佢冇講大話嘅證據。我諗呢一個已經係好唔正常。因為人只會刪除一啲證明自己講咗大話嘅證據。

另外你曾經用過你太太個電話WhatsApp對方「俾老公發現咗」。對方嘅留言就係話「咁等你處理好先啦」。呢個咁嘅對話亦都證明咗佢哋兩個人之間係有一啲唔可以俾你發現嘅關係嘅存在。

分手係唯一可以做嘅嘢。

你老婆咩背景？唔使做？
無讀書mk妹？

咁樓主首要係咪應該快啲將層樓同資產轉走先？

Yes

樓主原諒佢啦
好小事啫

樓好彩唔係寫我同佢個名

咁都好d
如果有通姦證據係咪可以易d爭撫養權？

見到個小朋友都會諗起佢，所以想俾$一齊送走算啦

巴打 哩個時候就唔好諗道義問題
離婚啦
帽唔怕戴 要除得快
你老婆有另一個 就會都第三四五六個

唔好意思
射晒入去
你老婆幾好反應

咁其實你可以隨時離婚

你連仔都唔想要既話冇野好煩啦
直接離婚啦仲諗

無用的 層樓都係你嘅資產黎

咁我建議你睇佢有冇用wechat同交友app識仔
太得閒，唔上進就係做啲無謂野

48000佢係hacking?

唔要仔女易搞好多

但

你未來前妻有能力養咩

高級酒店一定唔得
冇報警嘅野，佢先唔L理你

就係冇先麻煩，官一定唔會判俾佢，因為佢冇收入，冇地方住

啊媽都未必想要佢 阻住佢食仔
人球出現了

有個契家佬嘛

不過我估個姦夫都係玩玩下 到時未來前妻乜都無 又會返去搵樓主扮知錯 話會改個d

想俾少d錢去台灣啦，搞掂完返香港住半山tim

睇文字都感同身受 樓主頂住

你都算失敗架啦

純好奇問 你係都完全無cheat過老婆？🙈

得罪講

睇個case似係想玩下人妻過下癮
如果唔係點會覆「你處理下先」
如果佢沉船肯定會話接走佢呀個啲說話

有又點？冇又點？

講得呢句...好似有D 野喎

你個仔wor 咩叫送走佢你對貓狗都唔應該咁啦

其實真係唔一定
我都試過幫朋友訂日本酒店
但我冇份去

又試過用朋友agoda book酒店俾自己
將d積分俾朋友
(因為我唔係舊會員儲唔到分)

要睇埋其他嘢

個仔係咪自己㗎
check 下先好wo

Exact7ly

Sorry,
你老婆蜜穴俾姦夫條巨龍狂攻猛炸緊，
淫欲嘅汁液忍唔住不斷迸發出嚟，
一路俾姦夫壯實有力嘅雙臂抱實，
一路享受多年未搔嘅子宮深處之癢，
所以聽唔到你電話。

咁咪當打個和囉屌
推你老母上熱門先

放出嚟啦，等乜死臭雞

冇

笑撚咗
咁撚樣都想推個波去返樓主到
香港地做男人真係做狗咁款

對自己個仔都咁講
大概都估到你老婆因咩事出軌啦

通姦係香港唔係罪
不影響分身家

明顯樓主對兩樣都冇感情
而家只係驚俾人分身家睇下有冇方法分少啲

你諗下奸夫無後果咁屌隻臭雞就有力

去babycondom搵下料 你未來前妻應該開左Po問點應付個c6

呢個時候樓主好易衰心軟

結婚嗰陣又講到幾誠摯幾開心

屌唔夠幾年又走去搵契家佬

依啲人要絕育先可以解決佢一直想向外走嘅思想

你以為有個大好家庭姐，連自己既仔女都當人球咁踢，你對你屋企好極有限啦

有無同佢屋企人傾過

當初拖實你是我犯了錯
分開再一起 我覺得仲有我
婚紗著起了撲熄愛火 呢一刻你抽插緊
又會否諗到我

大家攪錯一樣野

家事法庭唔係道德法庭，有無偷食係無關係

傾唔掂數先要開，數既意思係 撫養權同家產同每月邊個比邊個同幾多

所以搵唔搵証據係無關係

撫養權係睇小朋友親邊個多啲，邊個照顧開佢，居住環境等

家產就5050然後再打contribution, 佢無搵錢但有湊仔都係有貢獻, 咁就可計佢未婚前月搵幾多黎做proxy計

贍養費就睇邊個搵得多，可以係one off或月供，拎到撫養權就再加直至小朋友十八歲，但呢個可以打affordability

樓主呢幾日冷靜吓 沉澱吓先
婚呢 就一定要離架啦
諗吓有咩方法 唔洗分身家

唔好再搵證據呃自己啦
俾自己愛嘅人背叛係好難接受
但係你無得選擇
你寧願長痛呢一刻選擇原諒 跟住一世人個心都有條刺
定係短痛快快手手搞離婚 接受現實重新出發

唔影響

我不嬲都覺得應該要邊個出軌邊個養仔
點解爽完仲可以唔識負責任

可以唔養但係要靜靜雞探囉

屌香港幾時可以實施通姦罪 對受害男女都係保障

真係唔明點解咁傻要去cheat

又要del msg, 又要大話襟大話，仲搞到離婚

我以前都食唔少呢d所謂「大好家庭」既人妻
共通點就係個個老公都有d錢，成家人衣食無憂架

你都幾撚仆街

會唔會係PTGF搵下外快咋？

其實樓主而家其實應該搵定律師

之後點蒐證證據係要聽律師意見

QU hxx yxx

小朋友見識少，大撚把人（男/女）係度屌另一半出軑大大聲，之後比人發現佢自己都有

呢個 case樓話冇啦，但如果男嘅都有 cheat，你唔撚係仲會話事主係無辜辜，好陰功掛😂

Btw 樓主 firm 咗會唔會考慮爆大鑊

正常唔會
但我家姐個單是真的, 但真係親戚，好朋友先會

不過睇樓主情況，如果唔係假膠

10成都係

一樣冇用, 查得好撚緊, 而且4年定5年內轉走既資產
通通會計返價要你嘔出黎

聽D 有錢佬講, 花大錢打官司求打甩贍養費/分身家
不如花大錢打佢一身打到佢話唔要

人妻咪仲仆街
結左婚有仔女仲偷食

一次不忠已經夠
佢仲要唔應，係咪要證據浮哂面先迫住諗
樓主你雖然好慘
但帽唔怕帶，最緊要除得快，研究下點樣離婚唔好平分身家同唔洗俾膳養費
唔值得再係依個女人身試放任何心機

分分鐘你個仔都唔係你親生驗定dna啦

公審緊係貼出黎大家開心嫁啦

香港咁多女你唔屌 屌個人妻 仲有仔女 搞散人地頭家 你仆街啲喎

我中意享受嗰種樓你供、人你養，但老婆既身體同精神比我盡情享受既優越感

都好大機會

咁你咪仆街 垃圾咯 你既優越感背後人地頭家散 仔女變人球 咁就一世

屌你樓主咁chur連酒店都去埋
你咁講完分分鐘轉頭捉個仔去驗

直必腸

到頭來 人地先係一家人 樓主係外人

樓主加油
對住呢啲女人唔好心軟

答得呢句你都唔慌好得幾多
等我仲一路睇post一路憐憫

抵你俾人帽，睇你言行就知你係傻仔/大陸仔

其實巴打你老婆做到咁出面 如果真係冇矖感情
不如搵日坐低四四六六拆掂佢話放佢走 之後再formal一份agreement 唔分身家/個仔跟邊個etc

好想睇請出圖

起佢姦夫底 如果姦夫有老婆咁佢老婆就可以同你合作去查證

最撚仆街係連個仔都話用錢送走

你追哂po先啦

女就知
男就不爆了

check 有冇連酒店wifi

你連人哋資料都知道晒 點做唔洗再教呀嘛 出少少錢請私家偵探 po佢上連登 佢有老婆就搵佢老婆傾

但係樓主尋日先至同老婆搞完

今期流行捉棋

補充

你提供到當日 男/ 女 的全名 及

電話號碼 即可

或者連登都幫到你

好多人唔知酒店其實有呢個服務
你去counter直接講懷疑你太太/女朋友同第二個開房
保安部同工程部會帶你去睇cctv/開門

離婚囉

樓主加油

幫你拉一拉

咁仆街嘅野講出嚟係咪會型啲

樓主廢撚到

做你同事我覺得好羞恥

帽事嘅

佢又唔係樓主
唔知覆黎做咩

屌，帶帽帶帶吓就慣
各有各玩算啦

樓主咪撚信 上連燈勿認真
啲人鳩up下你走去做好on9

大陸拼音

痴線佬

pin 呢個

點pin

屈浩彥

樓主pin

好心勸你一句，睇路啦，通常條女第日會畀人屌返
見唔少
咩人吸引返咩人係真，有心都好難避

樓主頂住
但同時要認清一個事實就係佢已經出左軌

只要你隨時都記住呢一點
你先可以開始睇穿佢做既同講過既所有野
呢啲冇學識mk妹多數都好蠢唔係好識呃人
所以唔好再俾佢講既任何野迷惑到
你要記住佢只係一個公廁

從而家開始最緊要cut哂佢「所有」收入
所有用係家庭上既錢只直接用係個小朋友身上
屋企記住擺cam唔好擺任何值錢野
同時唔撚再理佢
迫佢一係要返工冇時間偷情
一係就要用奸夫錢
老老實實香港地男人好撚cheap
個奸夫一定係想最低開支咁扑野
（得罪講句仲要住天水圍就知呢招一定work）
慢慢佢就開始成日想見奸夫同埋成日用佢啲錢
時間一開始長條奸夫開始會嫌棄
老老實實大家都男人都心知偷食既女食完就丟唔會過人世

到果時條八婆就會想痴返你多啲R錢
到時先離婚要佢人又冇錢又冇
點先可以唔好俾條八婆分你咁多身家真係要其他手足答你

至於個小朋友點處理
好現實咁講你如果忍到心唔要既
對個八婆既傷害一定最大(直接將佢搵到人埋單既機會減半）
不過如果你都真係好鍚個仔咪自己養囉
條冇學識mk妹一定唔撚識教最後都係做返mk仔黑社會果堆社會垃圾

個仔係無辜係慘架認真
好多巴打都可能有類似背景
個仔而家呢一刻已經失去左一個美滿家庭
但記撚住錯不在樓主

起佢底估到佢係邊個，睇落唔似溝到咁多女

QU啫係姓咩？

原來姦夫係大陸仔

唔知，好多拼法，有QU翟，曲，菊
其他兩個仲多，所以好難搵了
隨非樓主比多少少資料

屌好勁

瞿
曲
屈

已經有人起到底，我已經唔使po出嚟啦。

知佢係大陸仔不妨報撚左國安法熱線同埋埋上支那網檢舉佢等佢過關果時俾人問話

樓主老婆係唔係都係大陸人
藍定黃絲，
好奇問

可以開始問候下佢喇

MK妹

雞，全部都係雞

個奸夫仲要大陸仔黎，十成叫過好多大陸雞，樓主依鋪一定要離婚呀，同埋要驗身

有冇人識姦夫？

搵私家偵探囉

成個post總有你呢種戇尻仔講埋d戇尻嘢

係支那仔
香港大陸係黃大仙

支那狗

Facebook 岩唔岩？

Pin 呢個啦
開d女人ac同佢傾下計
之後識做啦

可以點玩？

一晚幾十條女搵佢

係咪大陸仔

咁剩低嘅嘢靠你哋

個fb全部都係share啲19語錄
扮情聖狗公

仲要星座撚

終於feel到香港人嘅溫暖

我試過用全名 + 手機NUMBER
再加戶NUMBER , 叫前台直線接電話上去
CONFIRM左有人先至再好似你咁安排

真係睇到cctv?

依家諗返起，有一晚佢冇返嚟瞓，我以為佢去咗打麻將，原來唔係咁簡單。

佢應該冇加個姦夫fb

幾個on9仔以為你真係get唔到人地玩緊樓主擺明唔想樓主真係on99咁真係走去問人攞嚟睇啦係度懶醒咁

咁無野了

冇事吧兄弟？

比佢開心下
應該唔開心得耐
留名食花生
btw睇佢d相佢應該有女 ga wo

我已經print 定form 2c

你哋拍咗幾耐拖結婚？
婚後生活開始變淡？
定有小朋友後開始淡？

樓主本身性格係咪悶人？

樓主自己油 pin 乜撚

又唔係你錯，使乜怕面對

加油巴打

你老婆幾歲？細你好多？

家人反而我唔擔心，始終係自己屋企人，一定會企返自己嗰邊，對家就唔知。

最多分房瞓。但唔俾家用

細3

唔出奇
你同我係呢度都睇得多
所以明

係點都好都唔係個女人出去玩既籍口
牌就一定攤架啦
樓豬有2條路
一係狠狠地離婚 再搵個好女仔
一係同佢各有各玩 玩埋3p 4p 不過講明以後只係當佢係sp

都未知係咪樓豬個親生仔

啱聽，小朋友生之前佢自己一個去旅行去咗兩個星期，返嚟之後同我講我有咗，咁嗰時好信佢，咁我答佢，有咗咪生囉。點知...

唔係有例子如果由頭到尾都係男方行銀過錢 可能可以打得甩唔駛分樓咩

點解佢個fb嘅friendlist有9成都係女黎嘅

唔撚係掛養左便宜仔4年

典型9公

你問返D相關成年人, 佢地小時候爸爸媽媽貌合神離咁, 對佢地好唔好?
應該好多人會答 寧願佢地離婚

我唔敢講係咪！

如果真係唔係親生樓主自己又唔係好錫佢既
咪叫條八婆湊

通常買大送細都好難搵人埋單

咁混入去做保安

快d去驗啦咁

你比人不同人或同一人綠過幾多次0-0純好奇

諗返起小朋友，個鼻我哋兩個都唔似，我哋兩個都係尖鼻，佢係扁扁地嘅

點解咁多人鐘意搞人老婆？

咁你有無覺得同個小朋友有無嗰種好血濃於水既感覺

因為唔洗上身

唔好咁諗咁講住

有啲野返唔到轉頭

你唔會想第日你個仔大個睇到呢啲野

我覺得你驗埋呢個好d

去查左dna先 真係你既 你會後悔講呢d野 bro

呀,另外,女人偷食其實多數係個心出走, 唔撚中意你,

除非你好撚有錢或之類可以貪啦,

所以先又會唔肯離婚或不想被發現 呵=]呵呵

PS 第三者可能乜9都唔知嫁,就算知, 最知情果個就係自己既伴,無論男捉女定女捉男,重點要放好

係google 求其搵
2千零蚊3日時間解決你煩惱 可能會令你有個解脫加重你決心
anyway~巴打振作 冇愛情你仲有親情同事業

但比人發現可以好大劑

你同樣邏輯男人仲多啦, 你直接話人類好過啦,關乜男女事, 我完全支持尋愛,尋真我 , 但咁咪離左婚先囉, 傷害多幾個特別爽就真係死賤人啦

個姦夫知嗰女人結咗婚架 樓主用女人手機send msg過去話發現左 個姦夫叫佢處理咗先

屌 講到咁都唔洗再確定喇掛
依d永遠都會有條刺

Post9佢地上黎啦
攪人老婆唔洗付出代價呀？
可能條仔都有女呢

同條女分居夠一年 然後單方面入紙申請

樓上有姦夫fb

綠帽唔怕帶最緊要除得快

巴打加油

去到呢個地步，結果都好明顯，拎返證據癈是被屈膳養費

喔........咁3個可能性
1.人地都玩家
2.你老婆兩邊都玩,對方真心
3.其實我諗唔到, 可能僧恨你啦下

因為有D人妻中意搵人搞自己=]

有一次就會有第二次，要搜集證據，機會多的是

屌,我不嬲都唔明點解, D人見親小朋友實會話似邊個似邊個, 咁如果個仔唔係自己, 冇人睇得出嫁咩, 呀屌,真係會

樓主 建議離婚
一次不忠
有一次就有第二次

食雪條，𠽌𠽌聲。

現實真係有便宜仔呢回事？
驗血型已經好可能穿煲

7頭黎講完佢勁驚，柯個尿都兩頭望

直接咁逼問佢 睇佢點吹

純問
假設驗完 個仔唔係樓主 介洗唔洗比佢分錢

Btw出軌賤人爛鳩爛閪

真係吹9賑=] ..........嘛支共牆內都有個叫馬溶定黃溶咁上下既,個仔都8歲LU, 就算全世界都盲撚曬, 似唔似自己真係冇FEEL嫁WO? 真係骨血不相連,血緣關係薄撚過紙

搵私家偵探

佢有答呀：你點知我有上過去？入過房？我冇。

credit 過數記錄, 人都去埋前台
唔上去呀? 即係有人盜用你張CC 定係盜用左張房卡?

其實你唔洗再同佢講咁多
你證明到佢入過房，佢就會要你證明佢比人入過個閪窿

樓主試下兩個人獨處 同佢講離婚。
睇下佢咩反應。笑笑口係心虛
佢唔認你再大佢, 你做過d 乜你自己知。

我真係幫過friend book房2次

應該其中兩日係姦夫Credit卡俾

有時都費事講，好多人都唔認清楚現實嘅殘酷

我都係，幫過一次咁多

其實樓主你企硬唔信佢就得
你照做你要做既野
佢玩唔出咩樣
賤女人唔見棺材唔流眼淚

你真係要記住你大條道理唔信佢
而家要證明自己清白既係佢
唔係你要證明佢無上房呀

C+JingTam😉
師兄其實個答案唔重要
愛就繼續 Forget it
唔愛就bye bye 完

點解要調返轉你證明佢無出軌
又del聊天紀錄又乘
on99

我今晚叫佢開個電話俾我睇吓肯唔肯先

sorry，我想話
無可能調返轉，要你證明佢有出軌囉
而家仲唔夠證據咩？
自膠

一定要拎證據
否則離婚屈你唔少錢

Lm

仲咁戇鳩俾你睇咩
似返個男人啦
帽你就戴撚咗
婚你又離撚硬
都唔知你係到問問問 問乜鳩
係咪要拍晒片影到你老婆俾人屌先肯接受現實

屌得啱！

其實，講真一句
唔信佢咪唔信佢囉，樓主
而家你大撚晒架
唔明你點解要同佢解釋咁多、要苦苦justify自己唔信佢，都到左呢個地步

撫養權個官就一定唔會判俾佢㗎啦，佢冇收入，冇地方住。

屌 檢dna 啦

緊係驗左DNA先啦，唔係自己既爭黎做乜

賣樓，錢過晒去老豆老母户口再離婚

樓主介唔介意講下你地幾歲?
想知係咪到左某個年齡層就會咁

之前問過樓主 佢都似唔想要個小朋友咁

個仔都唔係你 仲跟住你做咩

唔好信丫，識個人又係偷食比人發現book酒店，跟住又係話幫人book,實情上去同人扑野

屌你老母好人好者，我老母都識book酒店啦，扑酒店點會洗人地幫丫，佢真係當你on99

佢只係消費你地之間既信任，但其實呢個理由真係好撚勉強，理性分析係得一成可信程度丫清

打去講你係間房另一個人
講返你另一半嘅資料
再同佢講你唔見左野 想睇邊個入過間房

一離婚就點都會分你身家 就算層樓100%你畀錢都一樣

有幫助 但地址唔夠准細 酒店係佢屋企附近查唔到

巴打我知你個心好亂, 但呢d野唔好亂諗, 驗左先為真
既然你都已經肯定左佢係有出軌, 慢慢收拾心情認真地去諗跟住落黎要行既每一步
記住唔係搜集左證據證實通姦就可以唔洗分身家, 香港冇通姦罪的
驗DNA同資產轉移係你跟住落黎要做既實事, 加油, 會過去的

真，on99以為自己好好笑，有條撚樣仲fake9佢去前枱睇

真係on9，有乜理由女通姦離婚都可以分老公身家

不過話唔見貴野 發爛渣話要酒店賠
一係要睇邊個員工入過去
如果如果你另一半已經同酒店傾過
就應該冇用

因為你day one簽字嗰一刻就註定要分一半身家。

姦夫都係尖鼻
應該仲有其他男人

揾私家偵探幫你啦

好多專門捉姦，你俾到越齊料佢哋，佢哋越容易揾到 = 快&平。
料越少 = 慢&貴。

幾$ 我唔知，不過成日路過見到啲私家偵探社廣告

呢招如果我有姦夫嘅身分證應該可以嘅，不過我冇，人哋一定會對你身分證啦

樓主好慘, 結完婚先知老婆不停帽緊你

受騙的那個比騙徒更混帳

真 車、樓都係樓主買，又有份好工，離婚之後又一條好漢，條臭閪分分鐘隻契家狗玩厭就走，變隻冇價值啊臭西

加油

狼虎之年好撚大食
樓主餵唔飽

其實扮唔知,有時仲幸福.

push 呢個

樓主講咗， 果段時間係打極電話都無人聽。

應該帽事嘅居多

本身都好同情你，見到你咁我都無咩好講
Good luck

支那狗學人屌人老婆

精神支持樓主

威喇威喇，唔怪之得係咁單打樓主啦

屌係我就第一時間驗DNA先
解決咗一個煩惱先
再慢慢同條臭西玩

咁佢老婆唔離婚？可以分身家喎

咁要知先得㗎

姦夫應該唔係識左好耐

個仔4歲 4年前係咪比依家更爛玩都唔知道

真心 我覺得個仔唔係姦夫咁簡單

你隻周圍交配嘅畜牲有乜資格話人仆街

緊火時有得開房， no pay 都請假啦

睇到呢到大家都知咩事

真係work

都唔出奇 個女嘅又係d唔讀書mk妹

開心share想知隻畜牲係咪真係咁撚渴

大家有冇朋友或者屋企人響大西北酒店做保安部可以幫到手

冇話咁樣做係啱
當然唔係藉口
只係想了解吓咩動機
點解會揀咗呢條路嚟行
如果已經有幸福美滿的婚姻

痴撚線架，通姦都要返錢佢？

邊間會俾個外人睇CCTV
請開名我以後都唔會去住

係 this is hongkong

如果唔係你 有無打算送去孤兒院？

會唔會想親戚照顧個啲？

個感覺你好似唔係幾想要咁

利申 唔鐘意小朋友

你哋拍咗幾耐結婚？
佢同男的識咗幾耐先？
你幾時開始懷疑？

唔好自己嚇自己住啦
如果真係你個仔
你個仔咪好hurt

我有朋友兩公婆雙眼皮
但個仔單眼皮
有d嘢係隱性基因

30幾 女方細3年

唔怪之得條撚樣完全唔敢覆，屌佢畜牲都潛撚晒水咁

真係要驗

結果基因相似性可能係 路人 lv 就.......
閪女人累大累埋細

希望你唔係假膠，代我朋友同你講

如果你老婆用iPhone,咁你就用iPhone 內置check location 既方法
Privacy > location service> system service > significant location
有晒逗留時間架
利申：綠色過來人

釣好多真心膠出嚟笑撚死

屌 諗都諗撚到喇
上黎吹個水者

你
你都on9

Facebook都有類似功能

你熄咗咪冇
見過好多人長開住都唔知
叫樓主可以就試下姐

邊間 我睇下幫唔幫到你

俾少少錢私家偵探搞啦 佢哋識搞

緊係係個小朋友面前話佢老母做雞啦
前提個仔唔係你既

而家情況係車樓都係樓主個名？
咁慢慢計好數唔好俾分到身家就得

樓 唔係樓主或者個女人名
車 就應該樓主名

近屯門西鐵站果兩間

如果係真唔該立刻一五一十講清楚 然後離婚

不了
個小朋友都唔知係咪樓主的

要碌卡加現身拎房
加上宜家疫情酒店要登記入住人資料
咁得閒幫人訂房？

岩啊
乜都假 驗咗DNA先

樓主加油啊好sad

樓主係咪做差佬，我年中食唔少警嫂，梳啊

冇野啦 queen’s gambit都係上房同人地捉下棋姐

如果你老婆有錢過你
佢要分俾你

咩酒店可以咁冇私隱

明既

慘到。。。

兄弟, 理性分析
你搵到錢 (有車有樓有好工)
個樣應該唔差 (如果唔係唔會溝到一事無成MK妹 ((無乜內涵既人都係, 淨係睇樣, 如果唔係你老婆唔會比19大陸仔食左)

客觀事實:
1) 你基礎條件好佢10條街, 要搵條新既係時間問題, 差在幾時放低條8婆, 同個唔知係唔係自己既仔
2) 關係已經修補唔到 (拍過3次拖以上既人都明)
3) 你值得更加好 (字裡行間feel到你去到人生呢個階段想安穩, 自己有足夠能力去做手自己老公/ 老豆既責任, 但係現實唔允許, 係要比屎你食, 一係最後搞到你成身屎, 一係依家忍痛斷纜)

個人建議:
1) 計好離婚既經濟損失
2) 確認係唔係自己親生
3) 保持理性, 每一刻覺得自己心軟果陣就上黎比人屌醒
4) 收返你d惻隱之心, 唔好諗離婚之後老婆會點點點, 有幾慘乜乜77, 一次不忠, 百次不容 (依家係4日已經屌左你老婆3次), 記住個因果關係, 對佢仁慈, 即係對埋奸夫仁慈, 對自己殘忍, 對自己d錢殘忍, 因為幾年之後回想返, 你寧願省哂d錢同自己條新女洗左佢好過

樓主身體好誠實，屌咗先講，明知佢有外遇就離婚啦

樓主話搵到錢 係咪警犬呀屌你老母

係屋企裝個cam 以防佢自殘，屈鳩你打佢

可以tg me?

其實仲要證據黎做乜？

又話prove 到通奸無so

樓主住元朗?

Tg me wtu2201

如果我係，應該可以用自己權力去睇cctv

去酒店面試啫 巴打睇開啲啦

香港有閪不嬲都大哂

分手把啦

比你查到又點？

咪又係分

查唔到又成日懷疑佢

最後咪又係分

咁查黎做咩

唔使懷疑啦

已經無可能係幫朋友啦

中環巴

查到未呀？lm跟進

係佢了

主要係請個人幫你跟住去查

有時呢啲自己唔想嘥時間 & 唔會想去直接目擊面對。 & 佢哋做開可能會易啲知點攞到料 (ex: 識酒店啲人/ 知用咩借口易啲攞到 cctv (扮客信用卡有問題之類)))

下，咁樓主咁覆都係想知多D ja,對佢老婆偷食無影響嫁

On9拎張結婚證明書去睇就一定有得睇嘅咁撚蠢抵比人帽

支那人黎

個仔未必係樓主 請追post

此post已完大家知咩料啦 唔好再浪費啲同情心

Push

LM

我已經重奪佢個email,用姦夫個信用卡訂咗間酒店好貴，佢好嬲

唔應該send 我老公發現咗 呢句
大把句子可以代替

都可以cancel姐
你有佢security code咩？

屌你老母 分你就分啦
搞咁撚多小動作 就係唔敢屌鳩你老婆同佢攤牌
睇撚咗你成日post
一開始都同情你戴帽
個個俾晒啲意見你又唔鐘意
又要係到搵藉口呃鳩自己唔接受現實
開始覺得你真係抵鳩死
成個女人咁15/16揸唔定主意
抵你俾你老婆食住

個icon轉左隻狗

追到呢到笑左 住客名稱係你老婆
用姦夫信用卡俾錢 都話幫人訂？
搵鬼信 綠左9成

又係boc life

其實離就離硬 不過快手驗下個仔係咪你先啦
又唔係多錢

冇睇半日
突然有fb又名又公司

所以我定公睇
都費事比意見

挽下手
可能佢老婆都諗緊佢幾時開口

小心比人玩返你轉頭

More!

進展到卡都碌到 佢地應該埋過幾次牙喇

喂你發夢嘅野講明嘛

佢為左同姦夫搞嘢 連小朋友都唔顧唔接
個心仲有頭家咩？！ 你咁都原諒
第時佢係咪一唔開心一西痕就可以丟個仔係街自己去開房？
偷食到佢咁心安理得 仲要用你啲錢去扮靚
佢一啲愧疚感都冇 而家一個大話com一個大話
你應該諗吓個小朋友有個咁嘅阿媽教仲大影響過父母離異喇

有個直覺，樓主老婆都係支那人

我同你睇法一模一樣
仲勸為左小朋友而唔離婚個啲
有冇諗過有個咁嘅啊媽對小朋友傷害更大
襯個b未被個賤女人教壞前 一定要走喇
樓主唔為自己都應該為自己個小朋友

依家酒店啲房得你老婆張卡先book到？
正常男人無卡？
仲要同一個人幫手book三日三間唔同嘅房？

樓主真係垃撚圾黎
咁撚冇用真係抵尻你俾人帽
我係女人都睇唔撚起你

俾人戴帽仲做埋d小動作
約個男人出黎三口六面講清楚啦懵撚
睇你做既野真人都係d私私縮縮冇用毒撚黎

呢樣真 偷食到咁寸 證明佢都覺得樓主廢

男人老狗拖拖拉拉，捉姦又唔在床，冇證據係手就打草驚蛇，想反枱得又反得一半咁

講真畀你睇到cctv又點佢都一定有藉口

除非佢哋勁都係大堂打車倫，或者你搵到佢哋扑野片啫，唔係都係口同鼻坳

我就咁睇就你女人9成都係偷食，一係就離一係就忍，但你又反咗一半枱，就算唔離日子都唔會好過

所以點做自己諗啦，男人老狗想做就去做，咪搞咁多小動作

而家呢個年代 唔係仲有人信啲咁戇鳩既大話呀 擺明當你係傻仔嚟玩喎

而家連登好多心智未成熟小朋友，佢哋真係會信

我係女人都覺得你講得好啱

我之前都問過個fd係律師
佢話其實唔一定要分，如果結左婚只係幾年好大機會可以唔洗分
除非嗰啲結左十幾廿年全部野都係共同努力得返嚟嘅先會分到

親唔親生都好，對住個小朋友4年都無感情嘅咩
唔好話俾$送走，話得難聽啲咪就係當佢人球咁踢走本來同情樓主，但見到佢答小朋友個啲問題就覺得好無情，物以類聚，成件事只同情個小朋友

呢個講得岩,
第一次小心好多既,
玩左幾次滑左, 先會犯咁低級既錯誤

應該唔止幾次
樓主老婆個閪應該比姦夫屌穿左

啫係唔會係幫人book啦
條友有手有腳有信用卡仲乜幫佢book

多謝各位嘅關心，安慰！今晚已經解決咗我人生最唔開心嘅嘢啦。正式離婚，雖然佢唔肯即刻簽名

連爆三日房都已經起碼十幾廿Q

恭喜

認左？

佢有冇認？

其實之前仲有幾日冇返嚟瞓

打死都唔認啦，係我搶咗佢電話睇佢同啲姊妹傾偈話俾我發現咗，佢姊妹話你做咩咁蠢唔delete email！咁已經即時趕走佢啦

正一死八婆 臭西賤貨

呢啲女人好撚賤 賤過狗

樓主老婆幾歲
佢唔認有冇講D咩

臨走仲要打爛屋企個玻璃窗，啲玻璃飛到我都見紅。

有：你唔信我咪算囉你想點啊？

真係咩人就有咩朋友...
所以睇男女朋友身邊嘅朋友就知佢係啲咩人 掩飾唔到
即係證明左個個都知你戴帽 得你一個唔知...
好快啲去驗dna喇... 收拾心情下次戴眼識人啦

重新上路吧發現巴打同我渣同一型號既車

屌....估唔到仲咁撚串

點解可以咁厚面皮發爛渣... 正癲婆

女人去到呢啲位冇嘢輸

祝佢比個姦夫屌到厭 中出即飛 乜都無

睇死佢今晚又去搵個大陸仔，之後比人屌完先知人地無諗住接你貨，之後返黎跪求你

希望樓主唔好心軟

你咪衰收尾
而家佢都R爛面

你個女點

跟臭閪走，佢話仲要報警拉我添

等遲下冷靜落黎再同佢慢慢傾啦

係小朋友前癲到咁 鄧個bb慘

巴打 頂住

樓主雖然你係悲劇既主角
但你應該開心放下心頭大石

佢係指你個女定你前妻

女

你前妻動武仲拉你

LM 樓主好果斷
好似冇咩不捨
死晒心？定不嬲關係一般

多謝咁多位鬧醒我，我以前仲諗住有小朋友忍下就算，依家終於做返一個男人！

唔理發生咩，個細佬永遠都無錯
跟佢就未來一片黑暗，救唔救佢就睇你，救有情，唔救在理
利申：唔係道德綁架

咁咪幾好兩件垃圾自己走唔使煩有手尾
你三十幾歲仔有錢有車有樓，直頭係重生想玩女又得，想認真識過個又得個天都比第二次機會你，你唔好on99衰心軟，個啲唔係叫心軟，係on9

支持你

仲有唔好似大陸人咁喺客廳擺個垃圾桶仔咁柒
呢啲習慣要改
唔好貪方便

一早要啦
難為今日勁多人mon住

其實我冇乜資產，最值錢嘅資產就係小朋友，當你放工返嚟開門，佢沖埋黎叫聲爸爸已經係最有錢嘅資產。

男 人老狗拎得起放得低牙

唔好再上來追post

證據要留底
小心佢反咬 吹花你轉頭

樓主有無搵私家偵探幫手？

冇，你要介紹？

真係咩？求其講幾句就可以check CCTV

無
睇下其他巴打有無

撐樓主

驗傷先啦，你追唔追究一回事，但記錄在案上到庭又有機會分少啲錢，唔需要同背叛嘅女人講感情。

條撚樣唔即刻簽紙可能就係驚簽完冇錢分
而家應該問緊周圍d朋友，有冇機會分樓主一半身家

層樓唔係佢地名
其他普通資產應該唔會直接分一半？
等熟法律既人答

同意

認真唔係尻up
睇到呢段

我建議樓主盡快係1001前post bam圖kill post
然後重新開始生活

1:既然解決左之後既留言都冇實際用途
2:你唔會想你之前懷疑個小朋友既說話留係呢個世上

樓主加油

見到嗰玩具BB就覺得好唏噓, 希望巴打你做咩都好, 唔好比小朋友睇到或者影響到佢, 跟一世嫁

欣賞樓主頂綠帽除得咁快

最好笑係咩，係個臭閪尋晚同我講比三個月時間觀察期我，睇吓我對佢好唔好，先再決定原唔原諒我同你一齊，話我唔信佢，之後我吞聲引氣扮好，今日準備好晒啲嘢就同佢攤牌。

做得好！似翻個男人

支持樓主 出軌既人唔洗為佢地傷心

巴打咁忍得

而且佢今日又出咗去，唔知邊間酒店爆，成8點幾九點先返。

真係有人可以做到咁過份咩...
您結婚前唔知佢人品咁差架咩

樓主建議留底證據
瞻養費/分身家可能有用

最好問下律師啦

唔知，盲撚咗！

樓主老婆似大陸妹多囉
Mk妹會見奇華 識大陸仔？

條臭雞之前有冇咩先兆

樓主似返個男人

有冇咁大食 連見三日姦夫 琴日要完今日又去
唔怪得之你屋企咁亂喇 祝早日解脫

樓主被個女人襲擊見紅呀
仲唔報警

希望你有睇到樓主
你值得活得更有尊嚴

爆佢出黎啦

此post已完

其實個仔係咪你

樓主take care

好啦，多謝大家嘅祝福安慰支持，我唔再回應啦，如果佢逼到我要派傳單，再上嚟問大家有冇興趣去派傳單啦。依家要休息呀，聽日要去買新嘅門鎖換咗佢，同埋佢玩塊新嘅玻璃。人生有一個新嘅開始。互勉之...

樓豬加油

啱啱先追完
樓主加油過新生活

gd luck bro

送大家一個禮物，姦夫電話！

好 交比我地 你好好收拾心情啦 加油！

樓主好波

屌佢老母，想瞓覺都唔撚比我瞓，係咁打電話黎煩鳩我。好明顯俾我趕咗出去之後搵咗個姦夫。本身我冇姦夫電話，自己送上門，冇得怪人啦！

真係唔撚知邊個on9

搵嗰條友來傾 激多兩錢重

個姦夫仲好意思打電話黎

有姦夫電話, 大家識做啦

仲傾乜撚嘢姐
食得咸魚
抵俾人屌㗎喎
帽人帽得咁開心

仲有乜好傾 你著咗我對西瓜喎

出得嚟做，兩部手機基本

久唔久就有單咁嘅野
睇得多呢d post 真係對愛情野無信心

巴打要加油
Btw你做咩唔認無cheat

個姦夫又肯接濟佢啵 難得啵

我仲以為中出即飛 扔佢地係街添

吓 條臭雞電話呢
唔公平喎 淨係擺姦夫

Yes+驗傷

咁如果我知道自己有機會養咗便宜仔4年
我錢都唔會俾一定打返佢一鑊至叫佢跟隻老母雞走

極危險 打個4歲既
唔死都偷笑

Diu, 你咁提議根本老點樓主

死咗咪拆骨煲湯叫隻雞自己飲返

樓主有無同個仔驗DNA???

屌佢老母全家再搵人影佢地全家大頭貼街招，到時佢地驚左你都似，對付d仆街要比佢地更仆街先得呀樓主

樓主，你要置頂呢一張相，等個個都知道姦夫個電話號碼，之後就交俾我哋做嘢啦

被綠無辦法
仲非係xx

有咩需要懷疑需要傾呀
一刀兩斷啦

其實樓主同個細路真係好撚慘
如果個細路跟樓主 咁就變相樓主俾個細路困死左
無論工作又好咩都好 有多件細路喺隔離會多好多嘢煩
明明樓主冇做錯到 無理由要佢食呢隻死貓

如果個細路跟老母嘅話
個細路死撚硬
一陣好似頭先咁講唔點數就動武
咁個細路遲吓分分鐘俾佢老母打撚死都似

樓主發現嗰啲酒店Booking算唔算

傾佢老母
搵得個姦夫同你傾，係咪算係證據之一
叫條八婆收皮啦

係咪自己親生真係好緊要

傾傾傾傾佢老母呀傾

條女出軌都唔比分？道德淪亡到咁？

我睇到有認

推

加油呀巴打 佢搵個姦夫text你其實離婚方面應該都冇問題 盡情撚鳩個女人啦 香港大把好女人連登嚟講你都算勁 有啲上嚟取完暖都係繼續拖拖拉拉 你一野踢走佢證明你都幾識諗 諗唔開就睇下啲夫之目前av 諗清楚個八婆點樣撚鳩你當你傻仔 咁就好易放得低

傾佢老母
兩個一齊燒炭投胎做支那狗啦

姦夫fb係咪無埋

我貓頭鷹黎
朝早先訓教
好得閒

唔好再傾喇，日日住你樓下家嘈屋閉，你前妻由朝嘈到晚，拍枱拍凳、大呼小叫，搞到我成日俾你前妻嚇親

笑死，唔知有咩好傾
「係，我係屌左你條女，你原諒佢啦，我玩完架喇，唔想接貨」

我都想知

支持樓主驗DNA

驗咗DNA先講啦, 再搵個離婚律師傾

樓主去驗傷先
如果個仔係你嘅 到時爭都有用

Cls 對狗男女仲咁撚串既

樓主報左警未

做咩啫你

姦夫個鼻好似整既咁

樓主開定part2

突然轉死性扮靚，但又唔係痴自己，係一個好明顯嘅訊號

樓主加油 姦夫電話 名同樣我已經mark低 我聲明我呢幾年唔會做嘢（因為喺外國） 但等我翻到香港之後我一鳩定刮鳩佢出黎 唔打佢一鑊呢條氣無可能順 我撐你

衰啲講句，佢而家發癲對你有利。記得報狗驗傷留證據。

女人就係咁臭西
好撚多比帽仔戴當食生菜

有人揸住支槍迫人妻扑咩
你情我願怪邊個

平時樓主對佢溫柔掛
而家擺明當佢壽頭，錯都費撚事認，直接命令佢同姦夫講電話，仲想佢埋單當無事
債仔惡過債主，唔見棺材唔流眼淚，舉世皆然

我覺得出軌都尚可原諒，出完軌呢種態度
呢個女人真係不能要

師兄睇路喎 可以告返你偷野

有email / 電話號碼 可以玩
功德無量 大法

功德圓滿

其實依個電話有機會係佢D姊妹

轉走資產

轉走資產未呀！

咁都搵到

佢話唔想要個B

其實有招好好用
如果你開到佢電話del左wts
再裝過會有返佢del過既紀錄
當然要睇佢有冇備份（九成都會有）

咪搞呢d, 你揾律師幫你啦
證明到通姦錢銀d野就易話為

安慰樓主既說話就唔多講，太多ching講左
如果樓主老婆有睇呢個post
同你講，返唔到轉頭，放過樓主、好黎好去，咪再害人
臭閪！

樓主之後會唔會同小朋友驗dna
水性楊花既女人，真係恭喜哂
老公有車有樓有俾家用唔洗做
玩到自己乜都無
恭喜囉，又無學歷中年mk 妹
奇華真係啱佢啦
不過做雞仲啱，有得食又有錢收
趁以家未老搵定水，唔係老咗變500蚊包夜
佢啲姊妹都好撚仆街，屌你老婆唔del email
唔係屌鳩佢出軌，玩鳩埋佢就啱
咁大個人仲做緊濕鳩ta
Send email去佢間學校，俾人食下花生都好

酒店可以朋友卡訂
留你名就得
但樓主老婆好可悲

蜥比蜥

最後樓主有冇同佢傾

要用姦夫黎揾樓主，證明條八婆驚到賴晒屎

有無打比佢 傾成點

雖然婚姻失敗, 但兄弟唔好放棄自己既人生呀!
支持你討回公道

另外分享下新聞
分身家難免架啦
但贍養費.........

R r痕姐

笑撚咗仲有咁多正評
如果咁都得唔洗下下跟十鳩幾個鍾啦，我次次自稱佢係我太太我收得工啦
如果你咁做酒店啲員工係有權請你走再報埋狗都得
（雖然告你唔入）
利申：前私家偵探

專登開個email account 咁可疑！？

樓主老婆平時仲唔仲意貪信用卡優惠先？

唔貪就賺積分呢個位講唔過去

如果幫朋友手 點解要開個新account ?

繼續吹，間酒店係咁撚易俾你睇呢個世界冇私家偵探跟十鳩幾個鐘去捉影人地爆房啦
跟到去酒店睇cctv收得工啦
利申：前私家偵探

唔好忍個臭閪呀

樓主初初咁諗好正常
但咁好條件其實比佢仲易有第二春
信我，男人冇年限，有自信有條件，你小朋友要叫姨姨。

成日話人比帽你戴
有冇檢討過係咪自己問題呀
屌得佢唔冧咪偷食囉
慾求不滿好慘架

又係呢啲撚樣

你個名
btw 佢應該要親眼見到佢老婆比人屌先信係真

係我就唔離婚 但係屋企既野乜柒都唔理
出去叫雞溝女
但係就點都唔離婚 費事分錢
如果個仔係我既 就好好地教
驗到唔係我既 就理佢都嘥鳩氣

你到時比人戴帽 低撚你死就得架啦

假膠?
結咗婚嘅就識俾錢私家偵探捉姦罪證離婚啦 on9

上次試過比counter笑

或者同姦夫商量下將依件事發展成興趣如何？

被綠你老母呀
綠帽就綠帽啦

呢啲撚樣通常都係青頭仔未拍過拖。

嘩 奸夫頭像張相原來係樓主前妻影？

型
美中不足個細路慘

樓主絕對唔係咩好人，大家小心

帽得一次自然有第二次

推 揾埋律師幫你
個西女人咁撚狼 唔好做呢啲比人搞返轉頭

絕對會分一半，仲要每個月比贍養費
係樓主角度黎講係輸撚哂

樓主加油 重新出發
利申 過來人 而家生活得好好

連續幾日book間房拖手仔
真係當人白痴咩臭閪

有無summary

隻眼開隻眼閉啦

傻閪，唔打正廢柴呀，人地屌到人妻係人地本事

樓主死得你估個姦夫唔識玩野？

我咪屌緊你老母lor
同埋你估我無屌過人妻？垃圾

女人既野有時真係feel大過一切
所以真係唔可以懶，除左經濟上之外既依賴仲要真正咁征服佢等佢無左揾其他男人既需要

分手啦，講經咩

個姦夫支那人嚟？

咦！佢隻閪真係好撚痕喎。

我仲諗住佢會因為俾佢你發現咗，就會停一停添。

咁唔係啦，既然佢唔停嘅話，你而家真係可以搵私家偵探跟佢幾日，攞定啲證據，第日來做離婚証據都好喎。

女人發情就會咁，情感行先
男人玩完都會顧下屋企

被綠(帽)???

講到咁白都唔明就算喇

請私家偵探

離婚
分身家
仔女送哂比佢
好撚蠢 仲打草驚蛇 仲証據

最新消息，臭閪已同意簽名，贍養費我俾，已約律師樓。已post 正式大結局。

樓主記得開 （2）呀

驗咗DNA先俾喇 屌 一陣又幫人養囡

點整的

唔想搞咁多啦，每個月俾少少錢可以重新生活過，我覺得呢啲錢值得俾。況且個小朋友始終有四年感情，我都唔想佢餓親，希望佢快樂成長啦！

女人偷食都要比贍養費？

100%香港典型搵Mk妹買單個案

此終都係要畀錢個冚家鏟前妻

點都好 祝樓主有個新開始